車志健呃人？定係發揮人類潛能？

睇完佢d 片 我發覺自己近視都好左